\begin{exercice}[Who run the world?][\algo]
 Voici des extraits du bilan d'un devoir commun dans un lycée comptant douze secondes.
 \begin{itemize}
  \item Dans les secondes 1 à 6, les 43~filles ont eu 8 \\de moyenne tandis que
les 167~garçons ont
eu 9,5.
    \item Dans les secondes 7 à 12, les 56~garçons ont eu 14,3 de moyenne tandis
que les 134~filles
ont eu 11,8.
 \end{itemize}
 \vspace{-1.5em}
\begin{enumerate}
    \item Est-ce les filles qui ont eu les meilleurs résultats?
    \item Écrire un algorithme permettant de répondre à la question.
\end{enumerate}
\end{exercice}
